點解女神揀佢唔揀我

我高又高過佢，靚又靚仔過佢，收入又高過佢，幽默又幽默過佢
佢唯一比我勁就係佢識彈結他同早過我識女神
點解我女神都係揀佢唔揀我

因為我有錢過你

有咁嘅諗法輸都好正常

可能你太好
你女神自問配你唔起